五年一度人口普查員又開始招聘喇(6)-繼續等offer

之前個po打錯字

唔記得做test

打電話問下

Lm

留名

如果收到offer打50日電話點好

佢話當0分再加面試分計

Ching係咪都要等月尾email出interview?

咩都冇

等下個禮拜啦

入唔入到onb

推

仲入到想做C仔

c仔無街出

組長幾時出OFFER??

聖人email update咗未？
廢柴公墓猿ot咗未？
筆試準備好未？

馬照跑舞照跳 得返啲on9仔嬲到依家喺到單單打打仲日日提住同話最衰都係佔中啲廢老藍絲一鳩樣

唔知啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

下個禮拜應該

lm

好似得翻你一個on9仔日日喺度提住咋wor

我想問吓E仔同E仔CSC 係有啲咩分別

in完好耐了

啫係下星期派E仔Offer？

好心唔好咁自我中心 你唔提唔代表其他聖人冇提 人哋當你封email condom你就即刻當幫你口嘅人condom

Btw 有update未呀？唔追究公唔公平喇？

ys

收唔到offer，不過仲入到online board，希望下個禮拜有offer

拜拜offer god

呢度拜offer god會比人負評

之前無去in跟住問我4月尾有另一輪interview要唔要去
但係我又冇做online test/exercise個啲咁佢點計分

咁我幫大家拜埋，齊齊收offer

offer god

Same，應該interview先關鍵？ exercise 開住pdf做 根本晒時間 個個chok高分

咁點解會有人慘到入唔翻onb

Checker係咪每一日返工都係嗰班同事出去都係嗰個partner

其實想知centre 嘅e 仔同出街嘅e 仔係點分
一種返短啲人工萬一 一種返長啲人工萬九

真

我唔敢拜

見你上個po拜得咁落力幫你拜埋

Checker offer god
Enumerator (Census Service Centre) offer god
Centre Assistant offer god
Enumerator offer god

求下你比offer我啦 我一定會努力返工

好人一生平安

究竟係點派offer
Interview好就會派你行街對人 冇咁好就做checker？
定係只係求其派

同埋填咗識其他語言同派唔派checker又有冇關係

成件事好唔透明

諗吓都知唔會一份人工高啲位置少10倍

對唔到人或者渣嘅直接foul lah

你諗吓checker早兩個禮拜會唔會係等啲人reject之後先再排e（呢個我唔清楚

不過你最多話唔關能力事但係點都唔會係因為冇咁好先做checker

Checker都要你再去核對

放心啦巴打你一定唔係講唔到野個批！唔使諗咁多

識其他語言嘅話咁你要問吓會員福佳始終有你

哭𠹌左

Special Area CE 求饒

cls
咩野準則派offer?
成班人做足又無offer……

其實係咪睇interview

feel到99.999% interview定生死

Exercise 滿分嘅就唔請
不如一開始就唔好叫人做啦

點解唔請？

冇offer

都未派

reject checker係唔係出e仔

收到offer會有email?

份ex咁簡單
一個正常大學生都應該最少14啦

你睇吓上個po，已經派緊

身邊fd無未收到offer
上面咁心急做咩

想知accept咗checker嘅waitlist係咪就唔會派其他位嘅offer

你啲friend收晒梗係唔心急

似真係入唔到=no offer
因為內部一早出曬

可以你interview好差呢
大把人full mark都無啦

唔知呢 亂噏渣我都係
都冇人知佢準則係點

有冇人好慶幸冇收到checker offer
當初鳩揀剔埋checker 但係發現e仔好玩好多
Btw login到onb

checker係咪淨係考慮degree

Checker係冇degreee都報唔到

thanks

見到上面有人話自己top up都有offer就去左搵
印象中apply個時個網都有講 不過搵唔返

個個咪我黎
但唔係offer係waiting list
野雞Top up

收到checker offer同路人打算reject offer博做E仔

Checker waiting list已reject博E仔 offer

其實我想問個小問題
人口普查係咪放喺上班台好啲

點解一開始唔真接揀e仔

點解個個都話唔要checker?
出少啲街喎可以，六、七月咁熱，拍靚仔靚女都話啊！拍著個汗臭酸宿嘅

全部position都接受到 ，但而家有得選擇就想貪心下，摺左成年online class想多啲人生經驗

我都係佢同我講四月尾或者五月頭會有另一輪interview但我乜Test都冇做

上班台本身已經有一個po同另一批人

其實大唔大機會做到 洗唔洗搵定工

上得太多online classes
想識多啲人

講真 班正義聯盟都潛咗水好耐啦
你再狙擊佢 咁就係你自己一個成個怨婦咁單單打打

btw
珍妮佛洛佩茲
我係長毛太郎

你地有offer未
話哂都send email話你自己有認真做exercise
挺身而出咁報串
有冇獲得統計署班人嘅青睞？

最好個個唔要offer留比我

其實一開始人口普查主要係學生去做
所以放喺校園台冇錯

拜offer god 不如拜 遠離毒撚奇怪人god
比我拍個女神得唔得

part到女神又點

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

成班癡漢

咩年代仲存摺

關事咩我master都waiting list wor

Cow

profile有新野

有得你叫女神都有仔la

有咩新野？

有得edit bank information

點解你哋會留意到

因為等offer過程漫長而痛苦

我報2nd round都見到

今日先見到呢欄

之前無i mean

我唔介意做第三者

好諷刺
有啲人想做checker冇offer
有啲人有offer但唔想要

不過都恭喜曬有offer嘅checker

憑實力拎嘅

想問有冇人同我一樣係已經入唔到個網

點知原來有仔

Cap圖嚟睇睇

仲入到，最後消息仲係Exercise

有咩新野? 佢原本冇得edit?

痴撚線你又會睇到今年term paper可以寫你呢個大發現落去啦

咪就係 老老實實靚仔靚女個比例一定係少 出街好大機會都係part 肥柒 LM等睇成班毒撚到時上黎屌哂鬼話唔想同個肥婆汗滴汗咁行街

試咗忘記密碼未

係
女神一早拜撚左遠離毒撚god
所以冇派到你條柒頭part佢

咁我要拜返個女神god打個和

我冇咁多要求
淨係希望個partner正正常常就夠

其實點知有沒offer？

我都見到

係咪收到checker appoinment/ waitinglist offer 之後reject 咗都收到e 仔offer架？

對呢樣野冇乜印象添
師兄觀察入微
應該比checker offer你

我冇收到email都有得edit bank account

我都無收到email 但有得edit。
姐係有offer?

我有offer但見唔到有得edit

組長offer?

戴口罩個個都係靚仔靚女

我見到啦睇漏左唔係啊 checker offer

諗諗下其實唔係淨係請學生做E仔 都有機會拍中老年姐姐

Test完未有update係咪正常？

個個都有得edit㗎啦

交info嘅時候比咗？

其實出咗offer未，佢話4月尾前有消息，唔係要等到最後嗰日下話

啲人reject checker 諗住識到靚女或者出去玩云云 好多遐想
我只想有個offer搵少少錢

點解會reject checker咁痴線
邊個話reject 左checker可以比ER offer
到時咩都無就好笑

btw前面話有啲無做ex 之前無面試既都收到面試
即係仲請唔夠人
預料有眼耳口鼻既正常人都會有offer
如果咁都無你應該面試時太過騎呢過唔到關

我都淨係做咗一個test

個個都咁講
唔知真心定假膠

Reject Checker offer會唔會連人口普查都冇得做

點解大家唔打去統計處問反而上連登問

突破盲腸

點會有得比你選post咁著數
reject左正常黎講當然咩都無
係咪啲dse雞風氣漫延到呢個post
又拜offer god
又有offer 諗都唔諗reject offer
從來都無人講過可以咁
上到大學仲開擾敵post

而家係極度唔夠人用wor
打上去問就知

offer就唔知
waiting list寫到明對其他post冇影響
咁點解唔reject得?

係唔夠人用，但唔代表你reject左checker post就代表自動派個ER比你從來無講過

有offer就唔好挑剔，如果係checker team都係要出去，做落都係同ER類似

真，上班台成班都dse雞嚟

收到checker offer，accepted
checker每組得一個，其實有無人知 每日係做咩？

上網係咁架啦，咁都要屌
其實香港人係咪壓力好大

之前post 5 有講，樓主可以pin下

根據16年經驗checker 有兩種
（有錯請更正）

一種係全組都係checker 負責check返唔同組別ER既問卷，會重新再去訪問多次，一開頭兩三日無野做因為啲卷未回籠，但之後其他組er卷返哂黎就會係咁重訪，通常人地會覺得好麻煩（尤其長問卷）要有心理準備比人燥底，唔記得一個center有幾多隊checker team，好似係1-2組

另一種係入ER team 既checker , 一組一個
負責留係center check返同組ER 既卷有無錯，有錯既話同組長講彈返比組員ER跟返，除非特殊原因例如有ER病左返唔到頂替（符合pair up出動原則），否則係唔會出去

2011個陣做過

thx！！！

中期同今次好似唔同編排
記憶中好似11年無checker跟e仔組
利申︰11年E仔、16年CE

聽返黎講好似話因為16年個效果幾好，所以應該用返16年果套行

我又利申：同你一樣11年E仔 16年CE

同埋今年21年唔係主要用紙本，加上無左11年既副組長
所以當年副組長就變左16年既入組checker

乜野呀會update資料㗎嘛
個個都有bank acc
唔係代表佢請硬你

叫佢地驗下腦算吧啦
政府做野咁死板 完全唔明reject offer 係咩玩法
應該係唔想做

萬九個份係咪仲未派？

利申未有checker offer
見前面啲人係咁話Reject等E仔

到你出糧果一刻就知做checker真係爽好多
當然e仔有佢好好體驗既地方
但收到checker offer都未知係咪分去入ER組
話唔定好似上面巴打講今年無左ER組既C仔呢

但有啲人已經login唔到

最好笑係講到reject咗一定會派返e仔比佢咁
係請好多人，但唔好忘記in嘅人都好多

有工返已經好好 checker 都好 無得出去就唔出

正解，你預左reject左就等於no offer
HR唔會跪低求你去返工

差個幾千蚊爽乜鬼
如果中左Checker日日係center做paper work就真係悶到仆街

睇返pin
checker都可能係checker team，要出去

可能但唔係肯定
你話自己有得揀邊Team就話姐
又冇得揀
但E仔就肯定日日出街囉

搞到有啲想做E仔 但已經accepted checker Ge direct offer

想要Checker offer

如果training有一日唔得有冇得同佢傾

E仔好辛苦架
今年仲要係census
做checker堅係爽，我當年仲要做郊區，日日出去郊遊一陣又返去，有啲仲要電話就搞掂唔洗出

利申：11年checker ，同team有對結咗婚
你地加油

我比較過11年同16年E仔工作量（同區）
其實差唔多

E仔淨係對死pair左個一個 咁都叫好
寧願識多幾個人好過

應該對咩朝夕相對、日久生情非常有憧憬

我個日見到個個都奇奇怪怪

量一定差唔多
當大家都做一百隻
Census範圍會集中啲,即係抖既時間相對少左

利申果句係重點
無offer嘅毒L表示這些機會不是屬於我的……

希望拍到你Ching

咁慘？

我都係
收到錢就得
唔好搞咁多野

想問係email出offer定打電話？

快d reject checker offer 啦 屌
利申：你唔reject 我waiting list 邊會有offer

出email同你講上onb睇

可能你做Checker 同ER有啲唔同
其實唔關範圍大小事
以ER為例
因為上面睇你個case既完成數量
ER做完咁多就係咁多，範圍就算大左細左
組長一日都係批你做返咁多case

況且今年個情況又唔同11 年同16年
今時今日社會氣氛同疫症情況係同呢兩次好唔同
應該會有新既情況出現
好做定唔好做 做落先知

想問下係咪accept checker waiting list係咪就一定冇E仔offer

想問組長出咗offer未？

你講緊checker offer定所有offer

點解要加密

乜之前唔係census咩

2016年係人口普查中期，
個範圍好似唔洗咁大

好似係

Round 1?

一次過答
Q: 而家出左咩offer?
A: 第一輪報名既checker 同checker waiting

Q: 點解入唔到onb?
A: 純粹錯pw ，有機會錯太多次之後lock q咗，send email 去unlock 番。完全唔會關你有冇offer 事

Q: 邊個post 好做啲？
A: 全部都好做，全部都識到仔/女。
溝唔溝到睇你本事

Q: 第一輪同第二輪既e 仔係咪會撈埋一齊pair up?
A: 唔係，第一輪既會pair 番第一輪，第二輪既會pair 番第二輪。

Q: 係咪有offer 就已經知自己番咩區咩centre?
A: 唔係。

公開左嘅答案即係邊份
利申我淨係做咗一

Accept咗waiting list

Checker有Waiting list reject左
大唔大機會有E仔 Offer

三份公開哂

有 恆大唔收

點會，上次我有幾個組員都有兩三個恒大樹仁
仲有啲係asso
話時話今年有無請asso hd?

+1

如果2樣都有報但比左checker offer係咪代表interview表現得好

Accept 咗Checker waitlist
但內文有呢段

Please note that your application, if any, for other Temporary Field Worker positions will not be affected by clicking any of the buttons.

英文愚鈍 請問呢段係點理解

如果你有報其他外勤職位嘅話，你㩒任何制（accept/ reject？冇offer唔知）都唔會對你嗰啲職位嘅申請結果有影響
應該係

clicking any buttons
寫得咁保守

Will you click my buttons?

Can I have a look about what kind of buttons you are refering to?
Lift buttons? Lab emergency button?
Or any other else

Reject offer=唔撈
可以搵定下份工

2016 叫 by census, 十抽一

Checker唔係高人工啲咩？做乜咁多人唔要

其實真係咁多溝仔溝女機會咩

嫌checker無得行街
其實呢份工唔係關錢問題，對於00後來講，多2000真係唔多，真係睇好唔好玩

明顯係擾敵post，荀位黎都reject就真係

噢 但又見到話如果accept waitlist（暫定）唔會另派offer
所以有少少混亂0.0
不過感謝解釋

11年朋友哥組做偏遠地區，得1個女仔其他係男仔，果陣我都笑佢地兩支公華山論劍

16年就比較平均啲，我果組就真係7男7女朝夕相對
有個男checker陪我坐center

其實如果你個人性格開朗，識哄下女仔，又真係幾大機會識到人

咁隔離組會唔會識到

或者同組但唔係partner

11年E仔，16CE，今年繼續玩CE

隔離組機會好微，因為無咩交集
同組就機會大啲
但如果撞正個partner唔岩傾/奇奇怪怪
真係慘過做checker
哥陣都有女組員同我呻佢個partner好難頂，話有我跟住好好多（因為組長都會有一次係跟住組員做supervision)

有幾難頂

主要係溝通唔到，男人之家係咁放負
其實如果正正常常兩個人岩傾
真係好易有發展既

報左警

bruh

根據你經驗，其實連登仔係咪唔應該咁多ff

checker如果中左日日係Center做Paper work
有人會覺得好舒服唔洗出街
有人會覺得悶
睇你點睇

兩個Post差$2000 你覺得差好多咩

係lor
得鬼閒擾敵咩

一切睇運，但又真係聽唔少有開花結果既故事
不過如果性格毒毒既就真係唔好ff太多
其實跟住個怪人做野真係好唔聚財

調轉咁講
如果Checker有得揀Team日日出街既
我就真係想做喇

如果有機會係日日坐Center既
咁我寧願少$2000做E仔
起碼肯定日日都有街出先

請既人有咩唔同中期少請大專生？

checker team既checker 係荀架wor
頭一兩日無咁多野做，係個課室同啲人混熟哂
之後日日出街做到尾
哥陣我做E仔成組都好羨慕佢地點咁玩到咁熟

就算入組做checker 正如我前面咁講
兩個組坐埋同一個課室
咪即係有兩個checker坐埋一齊朝夕相對囉
一句到尾你地都係想識下人者

明唔明？

咩叫CE

成日聽話有嘢玩，其實有咩玩

打錯，本身想講請既人數係唔同

不過11年同16年哥次請既對象又真係唔同
11年有請埋中六（當時AL制）唔記得有無asso hd
16無中學生請大專生，但final year pg 既都唔請

今年連學校ta都請真係好唔夠人用

你咁問點答你好
成日話呢份工好玩，個玩意思係體驗，就千祈唔好亂咁黎，係會上報

（上次16年咁岩哥排出pokemon go有啲傻仔比人影住著制服玩比人捉到）

1. 你可能入啲你一世都唔會去到既屋，例如超豪宅、劏房，同唔同階層既人傾計，睇多啲個社會好多唔同既一面

2. 同一大班差唔多年紀但唔同u唔同major既人工作，放lunch時一齊食飯，其實仲好過你參加咩join u活動，因為呢班人唔同ocamp咁玩完就散水，係的的確確同你工作既一班人

5年一次先有咁既機會，基本上你唔係之後教書，應該都唔會再有機會做到（今年請非學生，final year / pg學生同埋TA真係破天荒，下次都未必會係咁）

但係夏天好熱喎又要走來走去

所以咪兩睇
你問我出街走黎走去同坐定係Center做Paper work唔出街
我揀出街因為冇咁悶
當然唔同人有唔同選擇
冇話邊個係正確同好啲

真係睇你性格，我個checker哥哥真係好外向，你叫佢涼冷氣佢真係唔得，有一日我同佢講要佢跟個組員出，返到黎真係好high

今年街外人係咪會同學生老師撈埋同一 center

係

而家唔夠人，聽講會叫checker都落水出去行

開頭又話special area 自己獨立一區

如果肯定既我即刻改接受waiting list
但又唔肯定所以等E仔 offer算

但會唔會出現外行人管學生 或者TA 老師管街外人咁既情況？

你份exercise 幾多分

11 12 12左右 唔多記得

結埋婚

我報第二round，未有結果

有呢個講法，但以我所知唔等於偏遠地區，至於係咩到時就會知

前個post講過，CE 大約係2個位爭一個位，基本上申請既在職老師多過實缺位，正常就唔會有外行人管學生，但會唔會管街外人就唔知，因為唔知SA會唔會係搵街外人做CE 有無巴打知？

如果係咁，分分鐘CE可能都要跟埋checker做訪問？
因為正路一個組得一個c仔
咁要符合pair up原則
又無理由痴埋兩個er變成三個人一組做卷，咁其實仲慢左

以16年做法黎講可能係CE都要跟checker落水？
求解釋

如果唔係做鄉郊同小區，要唔同組人碰頭都唔難
大家都係同一個屋苑要約埋食lunch好esay者
但做鄉郊同小區範圍咁大就可能真係難啲同其他組員混熟

其實只要你個人唔毒，要識人都唔難啦

其實唔加密都得 不過個人習慣姐

我之前申請咗
後尾計過人工少過而家份part time
冇去面試
佢琴日打電話嚟話可以安排多次面試
我話「不了，唔該」就收咗線
係咪缺人成咁

係就好，太公分豬肉，人人有offer

咩part time咁好搵

感覺會同返中學同大學都讀同一班嘅女同學一組(笑

餐廳
時薪85蚊
多10蚊
咁有咩原因點解要做普查員

識人唔難
但Pair著個奇怪既好難搞
一陣溝通唔到要日日對十個鐘 好難頂

有餐廳咁高人工咩

祝巴打有offer
搵多啲
應該都9成9有
如果好搶手就唔會返轉頭打電話俾我

我做part time水吧
水吧位85蚊個鐘應該算低

咪玩啦大快活都係得50幾
巴打一定係返高級餐廳

而家都未有offer嘅係咪即係已經唔洗諗checker我應該係屬於第一輪apply

如果咁搶手點解我剩係得waitlist

做E仔都唔錯啦

區區都有special area架啦
自己獨立一team就有

本身checker已經係pair，team 1,2一pair，如此類推

而家嘅做法一般都係分返開

因為每個地區總有啲special area 既

即今年同一個課室唔同組checker pair出去做？

咁其實係咪因為in 得唔好
佢地覺得我唔識同人講野
流放我去做checker
利申 interview 英文講到1999

你哋有冇人同我有相同情況我第二輪面試嘅
英文讀完到普通話讀到一半就比佢cut停左話唔使再講落去...
搞到我嚇左嚇...然後後面答問題都唔算話好好,
唔知仲有冇機做E仔
BTW,讀得唔係好流暢(應該係逐隻字逐隻字咁讀)但係就冇停咗喺度Ae Ae ar ar

冇原因
唔值做
可以出返去

點解有第二輪?

遲咗報名，所以參加咗公開組別

不過一定要做特別地區

係咪真係高分就做到Checker？

比佢cut 停

係咪講得太慢？

想知師兄in咩位 佢用邊個電話搵你
我都miss咗個interview

我兩Round都有報
第二Round同你一樣比佢Cut停
我估應該係就黎食飯趕時間姐
因為如果關表現事既
我第一Round就唔會有Checker waiting list
但第二Round比第一Round係會問多左野

我以為獨立一個Centre

仲諗緊到底reject direct checker offer會唔會入得返e仔

咁有得返Special area 都幾正

唔會啦，大家唔同area , 最多一齊返工放工咁解

咁咪去做餐廳企全日比人鬧囉。

呢個係一個體驗 你唔想做留返俾人

兩個過末/ 週日 朝九晚六

訓練嗰啲錢係咪連埋返工人工一齊出？

基本上唔睇u唔睇year major
都係計分咁睇

其實 checker未必係最好嘅工
咁啱人工高 d 咁解
巴絲打唔洗覺得咁 sad無 offer

想問checker係咪入入係center做野果啲 定係日日要出去?

checker 正路坐center

如果好似上面咁講，今年唔夠人checker都要去行，咁點解唔做

其實都幾肯定11年同16年好多野今年未必參考到，至少有幾樣野唔同左：

1. 21年唔夠人，之前無論係ce 定er cr都係爭崩頭，宜家無論點都係請唔夠人

2. 11年full census 用紙做，21年用平版做，雖然16年都電子化左，但當時既case只係宜家既1/10

3. 疫症同埋近年社會事件，可能好多人都唔想有統計員入屋自己做完拿拿聲寄左佢就算（9/10既住宅係短問卷可以用呢個方法做完）

純粹分析：1 同 3 此消彼長下，應該可以互相抵消到影響；就算統計員上門，可能都好多時會食白果，啲人唔太肯比人入屋

但上面巴打係咁既意思wor
如果又要做checker 既野又要出去
可能兩組case既地方好近，同埋case少啲

即係可能一個做愛民邨，另一個做何文田邨咁解

唔洗理佢 條友派膠派到出哂名

諗下點解係呢次先有special area
呢幾年每個區總會有啲地方都會好special

仲要分左round 2 係SA, 招募對象又有啲唔同

有咩正 可能要行山

我未接觸過市區，做開小區，但通常唔係一個屋苑一組人食唔哂架咩？今次仲要係full census，所以可能同一個課室兩組既地方都係同一個屋苑，咁兩個checker咪可以一齊出囉

哥啲叫偏遠地區，唔係special area
即係離島、十八鄉、西貢
有啲center係全部做呢啲區咁濟
你apply時都有得比你選去唔去呢啲地方做
如果係行開山呢啲區好岩你做

我2 nd round apply 得 special area

個陣想大過機會入所以tick左 但唔想行郊區

但其實個體驗性仲大過做市區
所以enjoy啦

你又知嘅

CE 都缺人咩

已經耐到唔記得左申請左啲咩

我英文native咁濟都係得waitlist

我講緊以前呢三個post都係爭崩頭，今年得er cr缺人

所以checker waitlist是咪即係等收皮

宜家有offer，就accept
waiting list ，就等
想做checker 但得ER ，照做

千祈唔好有offer reject

不過完咗朗讀句子果part之後
佢反而有時間同我吹下水

如果學生報咗second round SA有冇得轉返普通area？

有

你講到咁
其實wait list根本就已經冇機啦

咩叫ER

冇報仲想人哋叫你返工

Offer係through email send?

訪問調查員

check落水做未拍板
但checker本身都有工作係要出去，都係要pair出

因為請唔夠學生囉

係呀，team number跟龍排
本身條龍係跟地方順住去

話說我之前填表時好似唔小心揀錯件制服個size
如果件衫太細之後有冇機換返大一個碼？

大家唔使驚 一定大把offer派

話時話今年件衫係點
仲未有版睇

到時同你換吖！我而家減緊肥
利申填咗XL size

我收到既風唔止係咁，仲有其他考慮

政治？話時話今年件衫係點？

好似係37053147個個收太多廣告電話唔sure
我報個陣揀哂所有位 佢好似冇話四月尾係in咩嘅
btw我絲嚟

無啦，真係因為唔夠人，請得一半

我求其做都有checker offer, 收唔到offer果啲真係自己問題

咁撚勁點同你爭啊

真係冇吹水呀Ching, interview 好似成pat 屎咁都有offer

屌 自問除咗問答有啲死板之外 完全諗唔到自己有咩問題都無offer 哭撚咗

2000咁都唔多 仲要唔使身水身汗

富家子弟體驗人生錢算係乜

諗下自己有咩問題啦 人地成pat屎都有offer啊

咪講左人人睇法唔同
你鐘意做文書日日坐Center咪做
唔係個個都鐘意坐定定悶到On9咁

咁第二round申請既學生係咪要同啲失業人士父子/女更？

希望partner會係翻差唔多年紀嘅

如果唔係就冇意義啦 要聽阿伯講經

係，雖然你係學生，但你in嘅係ERSA

第二round

一鳩樣

可能要報定FBI

咁搞笑

環保

我round 2 表示仲驚緊

我通識1左
有OFFER
你諗你

多謝offer 神

真心硬膠 唔講以為想做ceo

又紫色

我interview 情境題口窒窒唔知有冇機
其他部分冇問題

重用咁核突？
肯定一達達汗漬

唔係啊嘛

得5*收返埋啦

安已不

之前啲衫一早銷毀哂啦

應該本月中出

好彩

聞說有唔少靚女模特兒報，但唔知會唔會同到學生一組

聞說有唔少連登仔報，但唔知會唔會同到學生一組

點解唔整個套新

SA 幾時出

聞說有唔少藍屍報，但唔知會唔會同到學生一組

聞說有唔少黃絲報，但唔知會唔會同到學生一組

以為D衫會派比我地

Interview嗰陣同我講4月尾

CE ? ER?

點解唔設計嗰件衫

唔care 你公開試成績
見你中英合格溝通到就ok

有fd hku mbbs 都冇checker offer

咁真係唔知咩準則 mbbs溝通能力唔會太差啦

大學入面大把高分低能

mbbs唔止高分 係接近滿分喎

我中學識一個又係讀緊mbbs 佢中學嗰陣會攞住部cal機周圍走 有次撞到我 佢跌低左 部cal飛左兩三米 但句sorry都唔講 講緊嗰陣中六

撞人撞到自己跌低

成績好 又有返咁上下家底(我估?) 好難唔串

都唔知係邊個冇講sorry

或者有，打hotline問下

$$$$$

me:

btw因為佢成日攞住部cal跑黎撞人 之後笑鳩佢叫鳩撞哥

記得你之前講過你報左grad job喎
又話冇報呢份工
定係記錯人

妖

乜撚嘢
利申mbbs，無checker offer

應該是旦抽

有無興趣公佈下個準則 越睇越覺似抽獎多過見工

好亂
不過咁多大學生申請checker
抽籤唔意外

你真係覺得成班公務員會認認真真咁揀
簡單少少準時收工仲好

Can't agree more......
利申: DSE Maths Core 5*, M1 5, English Oral 5 無checker offer

做乜啫你地
係咁曬自己成績出嚟

ER SA

Oral 應該同checker冇咩關係掛

Dse雞係咁好快會發現冇人會再理佢dse成績

滿分低能lo sorry

而家已經係一個好例子 咁高分都無checker offer

好柒
其實冇人講過跟DSE成績請人
係就唔洗interview啦
柒撚到

我講左幾次我野雞Top up都有waiting list
即係唔關成績同邊間U事
都有人繼續問
但比較想知點解會有人會覺得Checker係溝通唔好先派offer waiting list
明明要degree 學生同埋人工又高啲，又要Check返同事啲卷

唔講自己邊間啦，起底會知
試諗吓有15000個位
大學生先做得checker，當少咗4000-5000人爭
Checker位得1000個，10爭1
溝通唔好嘅話應該面試嗰吓已經露曬出嚟
明顯係抽人出嚟做啦
嗰兩千蚊all in QQQ都賺返嚟

佢地既思維係
我冇checker offer
即係Checker係for啲溝通唔好/interview表現唔好既人
唔明點解佢地會咁諗

其實好簡單 如果checker 係比啲能力差啲嘅人做 咁又點會係大學生先做到 人工又高2000呢

冇咩好嘈
社會經驗未夠姐

幾時先出結果？

唔願意面對失敗
其實E仔大把位 成9千個
呢到應該都人人有份㗎喇
定啲嚟

大把人貪過癮報嘅

仲有報左個d可能有其他intern offer棄左呢份，所以應該會好唔夠

真 反正講到好缺人咁
到時出E仔Offer都無先算啦

會唔會要打左針先比人出街？

咁咪冇人做

可能每3日檢測一次

想知比offer係打電話黎定email??

會send email叫你check佢個notice board

同點解冇叫人宣誓原因一樣

唔該到依家都冇係咪可以收皮了

自己追po啦，pin埋比你都仲問

答佢係咪得

hku mbbs洗乜返呢啲工呀

其實對咩major 嘅大學生黎講都算高人工嘅

同埋今年成年都zoom 冇得識吓人，我諗佢都係諗住玩吓打發時間

其實面試讀個段英文咁短好似唔係好顯示到英文水平
可能廣東話答問題重要啲(?)
利申英文好但普通話一般 有offer

咁咪唔做 咁簡單

文科撚

你chekcer 定 enumerator?

對神科撚黎講呢份工應該係叫低人工 幫人補習都收兩舊水個鐘起跳 checker 時薪都唔過百，佢apply得都唔係睇錢

你咪唔好做 大把人爭住做 你見啲傻閪連呢啲工都要求offer god

CE 求offer

冇囉好冇
個個都reject又要抽人去E仔要做幾多嘢

阿姨

有無人知大約幾時出E仔?

想借間下組長有無消息？

巴打係組長？

同問，組長仲未有消息
幾時有offer?

同你一樣
但係ONB 又login 到wor
係未只係未出咋 自慰mode
明明interview 正正常常

幾日前收到電話話我冇去interview，我話冇收過email通知，佢叫我講多次email會再send多次黎但係依家都仲未收到

up

去見工大部份都後生

Hr 又放工又要等聽日
從來冇覺得時間過得咁慢
等offer嘅過程真係好煎熬

睇咗junkmail未

睇埋都係冇聽日打去再問下

如果accept offer 但中途resign既話 係咪要賠哂成份糧先走得？

政府工唔洗

The employee may, without prejudice to the employer’s accrued rights and remedies against the employee, terminate this contract at any time by giving the employer seven days’ prior notice in writing of his intention to resign or by paying the employer in lieu a sum equal to the amount of honorarium payable for the seven days’ notice period.

佢咁講 其實係咪要賠

一定唔洗囉
打過政府工都知

你比足七日通知就可

但你 accept 左唔代表你 report duty .

應該係 report duty 當日計

組長幾時知呀

萬九果份幾時先知有冇offer

公務員事務局又指，對於有人拒簽聲明且沒有合理解釋，政府會對他們繼續履行公職失去信心，會按《公務人員（管理）命令》第12條採取行動，基於公眾利益要求有關人員離任。如在程序進行期間，局方認為他們繼續行使職權及職能有違公眾利益，會將其停職。

局方又透露，正研究擴展簽署聲明要求至以非公務員條款聘用的僱員，如兼職、臨時及短期僱員等，並預計於下月落實及公布安排。

大家準備好未

最多咪唔撈

研究得嚟都年尾

係時候轉下pin

政治任務黎講 佢地可以研究得好快

又袁紹有曹丕係咪同一個人

打左去問，佢話二月已經in哂1st rd，只係睇下有冇啲冇黎既仲有興趣，2nd rd 4月尾前會send頂我收唔到email冇左1st rd interview

組長仍然係預期的四月底公佈
應該係公佈哂ER 同 CK先放offer

要簽名真係唔撚做
又唔係好等錢洗

咁缺人又叫人簽

六十零蚊 我而家呢份都多過佢

yr幾？

唔會啦 我同佢一組

year 2
去interview撞到佢

姐係一定係男女一pair?

係就好

女:收工我男朋友黎接我丫

認真 真係一定男女pair? 唔係好想 如果真係可唔可以掉partner

我見做完test之後到依家都冇聲氣諗住已經死咗

煩夠未 比啲耐性啦
實會收到reject通知嘅

今日

唔比
直接ignore 佢放working timeslot 俾其他parttime 算鳩數

我估聽日機會大啲
上個禮拜8號禮拜四派彩

CE 幾時出

Interview嗰陣佢講過話 多數都係男女一pair
但係今屆女仔比較多 有機會會兩個女仔一pair

呢個interview時個職員都有提及

統計處咪又係跟公務員事務局
公務員事務局咪又係睇大圍氣氛
你統計處請唔到人唔關佢地事wor

黃務員今年人工都無加，正常啦

好驚點算

12k其實真係好低
唔明點解呢個價都咁多人爭住報

今個禮拜唔係出center咩

冇intern

仲有兩個鐘就聽日啦喎

Intern來講算好

呢份工係為咗識人 唔只係為份人工
宜家個個freshman識唔到人
靠呢啲機會識下朋友

個個都諗住cow女
陣間分到個美極肥婆就好笑

啲要人加油啦 宜家應該都幾易cow

我想問下d人話checker要讀U，但apply果陣佢又冇問你拎學歷證明，加上都未grad，咁佢係點派offer？

Interview 要交啲學歷證明, eg. 入學通知書

我係第二輪SA apply，但佢無話可以揀邊份黎做，學歷證明都只係要dse cert

可能因為第2round無特別要求 街外人都做得？

Second round本身就係for失業人士做
有位派剩先會再派比其他人

冇收到email係咪冇機會？

今年先無加者，但累計左五年通漲左唔少，用返上次個價出明顯underpaid得好多，請唔到人預料之中

2011:
組長 16200 ER 7880 CK 9486

2016:
組長 21143 ER 10253 CK 12319

2021:
組長23249 ER 11247 CK 13466

計落係少左，雖然呢度個個有錢仔有錢女但都好多窮學生少一千就一千

咁都係有加到⋯⋯⋯⋯ 政府財赤

今年件衫著返2016 個件就知乜事啦

佢仲要派口罩比你

暑假流流長冇嘢做
識下人都好

唔會著返二手衫啦，最多係無改過顏色同設計
著完就會銷毀啦
點可能會將著過既衫收起倉五年比你著
上次最尾果日出動完就要還返比佢，洗都無洗過

離職人員私藏制服 處方懵然不知

過往曾有不法之徒冒認統計員上門行騙，故統計處去年特別安排全職和兼職統計員一律身穿紫色制服，以茲識別，上面印有統計處字樣，註有中期人口統計字樣的襟章則可隨時拆下。

前線統計員透露，去年8月中期人口普查結束後，處方原規定所有統計員交回制服，並作中央銷毀，不過部分未有參與上門收集數據的統計處人員，竟把制服私藏紀念，處方卻懵然不知。

據了解，有管理前線人員、毋須外勤工作的高級外勤統計主任今年1月展開退休前休假，同事清理其辦公桌時，赫然發現他私藏了2件制服，處方卻一直未知，反映根本無妥善機制核實所有制服已中央回收，據悉事後該名人員亦未遭處分或警告，「講到明要銷毀，點解有職員可以拿2件留為紀念，過咗半年都無發現，如果流了出去，隨時又有人扮統計員偷資料。」

管理層私藏一兩件，揚左出黎比人知，條友應該幾克人憎下

有無人有ex1嗰份training同返工時間嘅資料

一定係

話說啱啱諗住入ONB 睇下有冇offer，但唔記得咗password，於是跟返啲instructions 去reset，reset完開返個acc 就發現online exercise 嗰度寫住no data available in table，明明記得之前做完3個exercise 會show 返我完成嘅record，我想知道係因為我reset 完pw 所以搞到冇咗啲record 定係大家啲record 都一樣比個system 洗走咗？Thanks🙏🏻🙏🏻🥲🥲🥲我係驚佢當我冇做過啲exercise 所以先睇唔到啲record🥲🥲🥲

一早搵唔返啦
不過online exercise冇所謂啦
反正佢而家都唔計分

原來係咁嚇死唔該晒你啊！！

出左offer?

你打去同佢講返，佢地好等人用，可以試下

唔該晒你上面有位巴打話應該係大家都一樣冇晒啲record，我上連登問之前都打咗電話，留咗言，啱啱嗰面覆返話改密碼係唔影響，所以我諗都冇咩問題啦～唔該晒大家

唔駛擔心無得做，因為佢地仲擔心過你唔做
所以先話有眼耳口鼻正常人都有offer除非你好騎呢

聽日係咪有offer出？

正路應該今日出，不過可能出唔切咁多人

真㗎？正常人真係可以有offer㗎？ 自問interview 個日讀文字正常 但係下面條題目我真係唔識答 我唔係啲吹水叻嘅人 一冇諗法就會冇嘢講 條題目我都係講咗45秒左右就dead咗 原本諗著靠做好online ex. 拉分 我自己認真做完 先知啲答案俾人放曬上嚟 搞到online ex. 唔計分
Interview炒咗真係仲有機會有offer?

組長就真係會有機無offer啦，學生ER就唔駛太驚

唔該你 我學生嚟 所以都冇得apply組長 希望有offer啦

之前accept咗checker waiting list 啱啱收到checker appointment

我都係
明明得exercises 成績幾差

same

有冇巴打知幾時出ER offer?

變唔到正選之後仲有冇機會

其他offer幾時出？

組長已有offer

組長有offer lu, 入左

恭喜

組長offer

唔係今個禮拜出Center offer咩?

請問知唔知道，係咪兩round 組長offer都派咗？

收到checker offer
見到話要交bank account 但唔記得咗interview嗰陣俾咗邊個 咁應該點做？係咪應該打去office問？

仲係咩都冇

所有人都要upload多次bank account

我都係

me too

nothing

我知 佢話個bank account要同之前interview交嘅一樣 但我就係唔記得交咗咩
利申：有兩個銀行戶口

E仔幾時出呀

有冇組長未收到offer

第二輪SA組長係咪未出？

🙏🏻＝
🥲＝

我都未.... 但我仲入到ONB，但係得舊message...即係點

metoo。。。可能有人唔做先有位

但係上面話無waiting list

2nd round 幾時出

2 nd round SA 幾時派

up 未有

乜都冇

有冇坐centre offer

屌 嬲 咩柒都無

係咪都係入到ONB?

我發現個個都淨係希望partner 係靚仔靚女
但忽略咗組長

E仔幾時派offer?

派咗啦

面試正正常常但e仔offer 都冇

樓上話派左

下

第一round only

special Area 幾時出 result

你指第1 round去interview嘅人？定指佢每次逐啲逐啲派offer

第二 round 求offer

樓上派個啲係組長黎Wo
幾時有出E仔offer

邊到有講過

入到

#672

唔係，第二輪既我會指名係 "第二輪組長" 或者 "組長(特別地區)"，預4月尾5月頭派

C 兄

組長(特別地區)請幾多人

Thank you for the information~
繼續等

會唔會透露下幾時派E仔offer

以為出左e仔無offer

出左e仔呢度應該有大把人講
唔好fake

2nd round CE 會唔會落水做普通區

問漢堡巴，我都唔知

其實我都記得西西，好似係讀體育既pgde~
唔驚喇，體育應該易搵既！加油！

聽講組長offer 有機會分區派彩
唔知係咪真～

從來沒我份~
犧牲當做例行 我慣了傷心~

唔好聽佢地9up 睇返跳老舞巴打作準

加油💪

如果真係派左
呢到點會咁少人講

咩叫分區派彩？

E仔淆底中

center offer都無
寄望有e仔

都唔會好後生

我驚in得嘅老師都係老細批咗，唔會放個offer出嚟

上次做組長我當大學組爸咁做，幾好玩

近自己住地方派，好似係咁

waiting佢係點通知的

組長有咩玩？

唔明你講咩

跟返自己住地方分區囉（當然你用其他地址另計）

still no offer

今次都冇係咪真係已經冇機會

乜呢份工唔夠人到連弱智都請咩?

第三份test得5分收checker offer

9up唔使本

上面講咗唔計online exercise分

組長冇offer

統計員幾時有通知?
好急想知

收唔到即係冇

開始派未先
因為仲有個internship 要搞

同問 究竟開始派未

有E仔就得

點解

如果有 呢度已經爆post

再唔派就take part time offer 算都唔知留唔留時間好返人口普查好

E仔留名中

未

依家派嘅都係第一輪？
Miss咗deadline報咗special area 好想知幾時派
想報定埋正苦部門啲summer intern

成日話「有手有腳就請」
連登仔唔該咪燈

淨係報咗checker 乜都收唔到 去揾parttime返囉

呢個係事實喎，無offer真係要諗下點解面試出左咩事

希望大家都有

Checker offer係咪已經出晒

我開咗

組長offer係咪已經派左？

原來有online test
佢之前打嚟話好多人投訴收唔到email所以打嚟問我收唔收到
我就真係收唔到嘅
咁如果係email 問題 咁offer會唔會都收唔到㗎
有無邊到睇得返我application 啲info?

睇返website原來shortlisted先會叫你做online ex?
唔通我無手無腳

係咪眼殘 上面講咗幾多次 唔計online ex

唔知兩個E仔職位幾時派呢

佢無叫我做 同做咗唔計分係唔同㗎喎即係我第一關都過唔到

你有冇入過online notice board

2nd round 未

無無收過email 屌又搵唔返個application number 係咪玩撚完

咁你有冇去過interview

offer God

跳舞巴話今個禮拜會出學生既centre offer, 咁今日會唔出centre offer?

有冇人發夢夢到幾時出埋淨低嗰啲offer？

等多個禮拜啦

rd2未

ONB仍未有e仔的消息。。。

唔會，今個星期轉左做checker 二次派彩

round 1同 round 2派既offer比例係幾多？

唉屌
咁耐唔出offer就唔到時間reg暑sem

唉屌
！

好彩冇報中心
報左就要驚下星期會唔會中獎
搞到上唔到堂

ＲＥＪＥＣＴ 咪得囉！

好似reject博E仔咁?
咪撚玩啦

你而家咁講實個個REJECT centre 等E仔 永遠唔會有9成人

但收到正選checker offer 既就唔會再有正選centre offer，除非你reject 左，但是咪真就要睇下星期派centre個時先知

而家派咗邊個offer

Checker

想問吓依到有無人經u報咗census嘅summer internnom咗17/18號in
想問吓15分鐘interview係咪同e仔個次差唔多

等待總是漫長的

想報但有checker offer 就廢事了

intern好似做3個月 有成30k
利申窮撚

LM

你當呢到facebook咩

有冇手足返咗去考pe
中大而家有冇落雨

屌 錯post

想問centre offer係咪即係個300個centre assistant
有冇人知係做啲咩㗎

你指助理？

Centre Assistant？

因為我唔知大家講嘅centre offer係啲咩
係第二種E仔嘅centre offer定係centre assistant

如果你話checker悶
最悶係呢個post 唔會出去，係center做打雜
checker起碼都會入組識下人
呢個無記錯係工作站咩都做下，但完全唔會出去做野，人工又最低

原來巴打中大

我係最想返checker
可惜而家仲waitlist緊
我就係怕佢會派呢個post俾我 完全冇興趣

無申請都要派俾你？😛😳

就係當時deadline手快快
全部post都申請咗
如果下星期就派呢個centre assistant都唔知re唔reject佢好

我中就reject硬

我都咁打算 我怕reject咗就唔派其他位
未有睇下今次啲reject咗checker嘅人會唔會收到其他offer

呢個pose 先好 可以同啲老師 公務員打關係
又食又玩一齊拎

打關係，講到計劃將來咁
依d關係就幫你飲飲食食

如果u student 要入政府工打關係，我一律建議做民政署TCO，你醒既話大把LO EO 關係可以打

至於想教書入行，做ER同你組長熟都可以

上次我做CE五年來都有聯絡，都幫左一啲想入行既師弟妹，最後都搵到教席

傻鳩

Apply左兩區既TCO
一區Reject左
一區In完冇回音
有啲懷疑係咪唔請野雞Top up

咁多ugc大學生簡
幾時輪到top up

其實唔揀都冇乜所謂
但點解又要叫人去In
直接西走我咪算

LO EO問下Tips都得既
但其實幫唔到好多 實力最重要
筆試基本上都篩哂了

反而幫到入番統計處做SI無人提

之前入咗checker waitlist accept咗
但係之後intern收到offer
如果佢之後accept做checker 有冇得reject

但做TCO都有樣野好，就係可以係政府office環境下長時間part time工作，預先讀u時感受下自己受唔受到返政府工，雖然話政府有intern，但又唔係個個都做到，而且做一排好快就完

宜家TCO咁大競爭架咩？
我以前做TCO asso hd 都請wor

好大乳阿 校巴都唔開，要自己行上山

民政TCO分分鐘Chur過政府CS/N仔
民政本身係一個閪部門黎
LO好多人都急急腳搵到就走

宜家唔知點啦，但我幾年前未畢業做緊時，每日返去office hea 到訓著等老闆比野做，咁岩自己民政又係做小區，成日出去鄉郊做野好似遊山玩水好happy ，完全同chur扯唔上關係

我問過幾個唔同區TCO都話呢份工hea 到飛起，有啲悶得滯唔做添

關你柒事咩你條撚樣仲好意思蒲頭
你知唔知你上面爆咗大鑊搞到高層知道哂我哋知道遴選過程，遲早又改咗程序我哋幾頭痕啊？

頭痕咪Ｒ囉柒頭，洗唔洗教阿

Block咗隻解密仔一了百了

Ｒ左個柒頭先！

點解冇#851嘅

睇區啦 TO坐Board姐
鐘意邊個咪邊個
一定係學歷高著數 特別依家咁既環境
政府part time都爭到仆街

你眼殘囉！

今年組長請1100人
這1100人包埋（特別地區）嗎？
特別地區組長共需多少組長？

屌
好撚煩
又話四月中會派offer，都唔知要等到幾時
[url]快撚啲派啦[/url]

[quote]屌
好撚煩
又話四月中會派offer，都唔知要等到幾時

陸續派緊啦 上面跳舞巴有講佢發夢夢到啲offer大概幾時派

centre唔係高人工d咩
點解啲人會鍾意E仔

想問accept咗checker wait list ，即使有冇份做checker，其實可唔可以叫已經算係請咗我？

冇，仲係wait list！但如果冇checker做，咁我會唔會變做e仔？

我知陸續派緊呀但係之前話四月中派offer，我會覺得係四月中就派曬

依家好似無限期咁等

本身唔係話四月尾咩

其實checker同e仔唔同位有咩唔同?
有冇話邊個位好做啲?

CK 分CK team 同埋 入ER team CK
CK team 通常就頭一兩日無野做，但ER啲卷慢慢返來就會愈來愈強case 先甜後苦

ER team CK 就留center 多主要幫手check ER 卷，有時都會出去但唔多（上面有巴打講今年可能都要幫手做case)

ER 就出去做訪問，隨住工作日子耐左case慢慢少左係先苦後甜

工作站助理就龜兵係center 唔會出去

睇你想做咩野，各有各好，不過呢份工精粹係pair組員出去做訪問

正評

2nd round CE OFFER 幾時出

Up

我都想知

Sor 自膠我想知 2nd Round E 仔幾時出

Interview完佢話四月尾

求offer

咪撚柒玩啦識人2222讀宏恩都有chrcker offer

checker offer

人地講緊TCO
兼職社區幹事
你講Checker offer做乜野

無睇清楚，自膠

如果你讀宏恩唔使周圍同人講既

我都想，好似收埋獎學金加3322免學費。

你夾硬人身攻擊好肉酸

我有收到

想問下組長第二次派彩係咪指申請特別地區嗰班

Offer係咪要上ONB check?
定會收到email 通知？

Email?

我收到email通知 之後再去ONB睇

收email通知 你去ONBcheck

我冇收到通知我做統計員（站內）

末？

依家淨係出咗啲咩offer?

但ONB有？

擺明玩膠啦
你地咁天真得唔得㗎

一句講哂 要宣誓你地會唔會做
含淚做
比啲骨氣唔做

冇拍拖更先唔做 有拍拖更你要我打科興我都做

下個月落實

重複咗

好似下月宣布要簽聲名 quit了屌 為萬零蚊較飛

聶德權出席立法會事務委員會時又指，政府下月將公布和落實，要求按非公務員條款聘請的政府僱員簽署聲明，包括兼職、短期或臨時僱員。

依d就咁快

真
如果要簽就不了真心等你嗰萬零蚊開飯咩

cls估唔到咁快
玩完

下個月咁快留名睇個個reject冇人做要第三round招聘

我係census高層就同上面反映睇下有冇得hold住先

而家呢個經濟環境
開比街外人實大把人Apply
驚咩唔夠人

希望咁多位大學生唔好為嗰一萬蚊放低自己樽鹽
呢啲傻西工留返比藍屍做

都係嘅 放寬一下又大把人
阿叔阿姨上門做訪問諗諗都好笑

變晒啲阿嬸阿伯做 笑死
你話5萬一個月就話為錢搏一搏啫
一萬蚊攞成個人生較飛 邊有大學生咁弱智

連登好黃，叫長工公務員嘅quit埋本身份養家嘅工，所以呢d part-time一定唔會搶住做！

老頂開到聲 你有得reject 咩
睇嚟政府真係唔想做多啲wor

宣誓，不了

呢度啲人恨份工恨到仆街，e仔都係到拜神

不如投個票
要宣誓做唔做？
做 唔做

要宣誓我去考返個QAS 牌做保安師好過

checker offer是不是派曬

屌你老未閪要做宣既特時容乜易移唔到民

accept offer
第時no show

我屌我老未閪做乜野阿? 我有壓力，你有壓力，點解你要挑釁我阿?

口裡說不身體很誠實

唔好意思囉

莊閒都未撚識分
公務員就話薪高糧準畀你揸住春袋啫
本來今年已經唔夠人
你重要報嗰啲人去宣誓
咪睇吓你個人口普查做唔做得成囉
唔講以為呢份工7000蚊一個鐘

70 蚊😂😂
佢真係同入境處40 樓班人過意唔去

好醜怪
叫人唔好做自己就爭住拜offer god

樓上班offer god教徒:

連登仔身體很誠實又唔係第一日知

渣渣手先

2nd round CE 派彩未

唔需要

我謹此聲明：本人為中華人民共和國香港特別行政區政府公務員，定當擁護《 中 華 人 民 共 和 國
香 港 特 別 行 政 區 基 本 法 》，效忠中華人民共和國香港特別行政區，盡忠職守，對香港特別行政區政府負責 。

未渣手姐係未掂

遲下真係影響到你都要宣誓架啦
而家就公務員
遲下就政府Part time
跟手可以住公屋入公立醫院拎消費卷全部都要
點避

好 我順下你意

有冇人近排收到電話叫你去in

我忠誠擁護基本法㗎
政府幾時先派offer比我

記得簽宣誓

有啲諗法 一於咁做